入黎分享下用緊邊間銀行既信用卡

想申請張，但真係花多眼亂
大家集思廣益下

你申請既目的係乜先

可以儲miles 去long haul, 只去日本台灣

又可以係for cash back ...

每樣都講下得唔得

小心比人屌伸手